起碼喺G20 峰會之前都唔可以散啦

Trump Trump 都講明G20 會同習近平傾香港嘅示威，如果依家就散，即係problem solved? 冇討論價值？

Push

啱 喺g20應該要搞場更多人嘅遊行示威 等雜種冇藉口同trump講單嘢已經解決

更多人係冇乜可能㗎啦
好多人見佢出左道歉聲明已經打哂飛機

呢個就係問題，唔通依家就當problem solved? 俾佢過到骨？

先叫民陣喺g20前幾日搞多次遊行 再不斷宣傳林奠囍帖街工程一事同中聯辦講暫緩≠撤回 就算人數冇200萬都要過百萬！